Ik denk niet dat," zei Dokter Manette met de standvastigheid van zelfstandige overtuiging, "dat niets, maar de ene trein van vereniging wilt vernieuwen.
Ik denk dat voortaan alleen maar enkele buitengewone schok van deze koorde kon verlengen.
Na wat er is gebeurd, en na zijn herstel, ik vind het moeilijk voorstelbaar dat dergelijke gewelddadige klinken van die string.
Ik hoop en ik bijna geloven dat de waarschijnlijke omstandigheden te verlengen zijn uitgeput."
Hij sprak met de schrikachtig gedrag van een man die wist hoe kleine ding zou Intelligente tekstterugplaatsing Voeg de tere ordening van de geest, en toch met het vertrouwen van een man die langzaam won zijn verzekering uit persoonlijke endurance en wanhoop.
